[改詞]《留》[原曲：薛之謙－我害怕]

原曲：

-----------------------------------------------------------------------------------------

大家好，又係我龜仔
失眠嘅人通常都特別多嘢諗，而失眠嘅毒撚諗嘅嘢就更加痴線
繼上次ff個女朋友出嚟俾自己諗點同佢求婚之後，今次我ff咗個死咗嘅女朋友出嚟
如果另一半離開咗哩個世界，你會點樣消沈？消沈幾耐？
佢同你嘅回憶又可以點樣保存？

-----------------------------------------------------------------------------------------

《留》

留低當天那戲飛 留日後用來念記
留起你做過的 每本筆記

留守於這個廢墟 凝望陌路來又去
留不到逝去的你 哪怕聽到一句

留聲機不會說穿 時日默默來奉勸
留心聽舊唱片 老化了怎轉

留戀班房裡桌椅 螢幕上動人大志
留戀課後你忽爾 要吻我一次

沒有詩 形容當中故事
誰在意 呼吸都帶根刺
沒法子 誰明當中意義
痛心時 我會淚流不已

(留不低 留不低 留不低)

留一杯清澈暖水 如服藥便能飲醉
如果哪日我走了 你會否心碎

留宿於街角安睡 唯望在淡然夜裡
留心聽著你呼叫 你帶我歸去

沒有詩 描繪出故事
還在意 願你在天會知
沒法子 誰明當中意義
再有心儀 盼你默許一次

留多一天便放手 人活著為誰消瘦
留不到是你傾心過 的深秋

-----------------------------------------------------------------------------------------
其他改詞傳送門：
[改詞] [已唱]《最痛中經過》 [原曲：全世界誰傾聽你]

[改詞]《星宿》[原曲: 追光者]

[改詞][龜仔你出夠post未] 《目送》[原曲: 體面]

[改詞][想求婚嘅巴打可能啱用]《我願意》[原曲：這就是愛情]

-----------------------------------------------------------------------------------------

眼瞓了

早晨

無限子孫

正評

全靠ff

多謝支持

痴線佬

好眼瞓